\chapter{BIODATA PENULIS}
\begin{wrapfigure}{l}{0.3\textwidth}
	\includegraphics[height=0.3\textheight]{assets/images/biodata.jpg}
\end{wrapfigure}

\textbf{Theo Pratama}, lahir di Jakarta tanggal 24 April 1996. Penulis telah menempuh pendidikan formal TK Regina Pacis Bogor, SD Regina Pacis (2002-2008), SMP Kristen Kalam Kudus Surakarta (2008-2011) dan SMA Negeri 1 Surakarta (2011-2014). Penulis melanjutkan studi kuliah program sarjana di Jurusan Teknik Informatika ITS. 

Selama kuliah di Teknik Informatika ITS, penulis mengambil bidang minat Algoritma Pemrograman (AP). Penulis pernah menjadi asisten dosen dan praktikum untuk mata kuliah Dasar Pemrograman (2015 dan 2016), Struktur data (2015 dan 2016). Selama menempuh perkuliahan penulis juga aktif mengikuti kompetisi pemrograman tingkat nasional. Selain itu penulis juga aktif di kegiatan organisasi dan kepanitiaan diantaranya menjadi staff Departemen Riset dan Teknologi HMTC ITS, wakil ketua National Programming Contest Schematics 2015, ketua National Programming Contest 2016, panitia Pemusatan Latihan Nasional 2 TOKI 2015, 2016, dan 2017 di ITS. Penulis dapat dihubungi melalui surel di \\ \texttt{theopratama@live.com}.
